知唔知香港對朝鮮邊度有得睇(急）

麻煩各位巴打俾條link我🙏🏻

阿里郎